五毛—三字經話香港行緊高度自治喎

佢話香港施政無論點衰，都唔應該入中共數，因為無證據證明而家香港政府係中共嘅一部份，
大家點睇？

香港行緊高度自治，一國兩制成功落實
佢收皮啦！特首都係中共欽點，仲敢話香港政府唔係中共嘅一部份

補LNIK先